有無諗過大水滅世係因為挪亞造隻木方舟

根據環保撚嘅報告，因為溫室效應令到北極冰川融化，導致海平面上升，咁二氧化碳係一大元凶，而樹木又可以吸收二氧化碳進行光合作用，但挪亞又砍伐大量樹木造船，咁係咪挪亞因爲要做船而令到海水上升。最後殺哂所有無上船嘅人

因為上帝想要引發大洪水，所以叫挪亞去造隻方舟！

因為挪亞想整隻方舟 所以上帝引發大洪水懲罰佢

聽故唔好駁故

精闢

海洋生物浸唔浸得死？

同抱薪救火有異曲同工之妙